明居正：中共其實好撚驚侵好快康復之後搞鳩自己

侵背後男人係Pence wo
Trump唔好番更加加速

公我贏字你輸

侵如果輸咗，十一月會唔會打鳩支那